其實有啲大學生仲衰過asso ive嘅同學

好彩入到大學啲低分科水泡科
就係度不可一世
拎大學生個身分打飛機
特別係二大水泡科班撚樣
啲嘴臉嘔心到

港大有邊科係水泡

6901

收23，24分唔多算水泡啦

You are right

CU Engine?
20分

nursing

而家係咪睇緊best5 定係科科唔同

Ive>asso=大學生

Ive > Ivy League

科科唔同

推到班假膠收皮

asso ive嘅朋友不必灰心
努力嘅人一定會獲尊重

B5 24要讀poly hd
是否悲哀

Cu engine
B5 唔使20
19都入到

都有人會咁做嘅
巴打你係想入心儀科？

唔係
只係想試水溫
讀下大學野
適應下種模式
實情唔係幾鐘意呢科

下年一定retake中文

ie 出嚟都30k 唔差嘅

i大

同時retake同讀hd? 頂唔頂得順

隔住個mon都聞到樓主入唔到UGC既酸味

ASSO IVE就係垃圾就係後門狗

唔係好難
我既目標只係過3

得3應該冇咩用

我b5 24
中文2上返3應該入得返是旦一間u既engine

24分都叫水泡科

幾時都話
入恒管好過讀asshole

唔算水泡
不過低分

下 出晒名抆車邊既水泡

入到去肯努力又無妨

Kong u science 收22喳

30以上個啲啲叫高
24唔高 但唔算話低
十幾個啲就低啦

24都唔低咩？
收24嘅科會有啲22-23架嘛

Ust science

文科21分先慘

利申第2屆dse

咪係

DSE best 5 25分全港得4.5%考生考到

24分俾盡咪8%

咁都叫低

基本上入唔到醫都係水泡

計dse考生%係冇意義
大學呢樣野本身就應該畀有能力嘅人讀
而22-24分嘅人可以話係當中能力稍低嘅一班

樓豬自卑到要踩人為樂
入唔到就乖乖地讀書喇
2018DSE得5萬考生都入唔到大學
你真係要檢討一下自己

能力低唔低到你個失敗者講咩
估你都係得14 15分🤭
你能力直頭係弱智水平

UST Engine水泡之皇
17分穩入

sorry lor

一大engine點睇？

我近排讀pt degree都feel到d人不可一世，都唔係UGC
差唔多肯俾錢就讀得

我睇宜家d學生好難同人合作，個個都覺得自己好勁，衰左又玻璃心

一大engine大把猛人

我當你讚緊我😙

即係點樣
講句野都串串貢咁？

ok

push

Hku黎講算水泡姐
Jupas黎講有排都未到

水泡科都入唔到既asso i大仔憑咩講呢啲

邊個都有資格批評自以為是嘅大學生

係咪諗太多
今年收17分咋

wtf？

好酸

10分就入到

asshole分數 三大名氣
中大工程幫到你

到出嚟做嘢邊有人理

source?

Hku Info system
Hku sports
Cu engine
Cu ibba
Cu psycho
Ust engine

上年聽過有人best 5 18入

咁15分後門狗入HKU呢

讀緊中大每次經過工程樓都會不屑班學生

咁佢地肯努力都冇問題
唔好不務正業打飛機就得

咁含管呢

我想講嘅係
邊間院校都好
努力嘅人點都值得尊重
最仆街就係啲冇能力又要自恃身分打飛機嘅人

推

你連書都讀唔撚成就收皮啦
睇你個狗樣一定係現實俾d ugc串完唔敢出聲就係連登post鬧人

24就悲哀 咁26分嘅龍哥叫咩

高登仔平均30分
兒登仔平均35分
以高登標準還可以
以兒登標準差咗十分 算低啦

人地b535照入6963

我師兄就係咁
然後去google做intern

樓上班撚樣可以收皮了
睇死你地就係嗰班狗眼看人低嘅大學生

.....

20分英數m1phy全部3同4會唔會係入到cu engine
呢科sci subject有weighting喎

笑撚死
中文2左入唔到u就話試水溫

巴打得閑可唔可以幫手搵埋班撚樣出嚟鞭屍
唔該哂

有d

Hi asso仔

你唔係asso咩

你喜歡

Hku nursing 4成都係asso仔先得果24分 幻想唔到如果8成係聯招會變收幾多分
根本就係asso集中地

你最後咪又係用hku身分抬高自己

中文2左就收皮啦 講到自己幾撚慘

冇咁諗過
樓上班師兄話我asso仔
咪想玩玩佢地

同埋我好尊重asso ive肯上進嘅同學

其實有分咩
學吓嘢先

今年有人18分入到
利申：asshole仔

屌你
講到愈嚟愈低

有fd 16分入到

呢個誇啲

推到樓上班人出嚟面對

18分我信喎
335(6)343 應該入到

係呀
只怪我垃圾到卷二撞正兩個垃圾marker俾u我呀
細分3u43得2點睇

今年新拆左 環境能源 醫學工程 同 電子工程
其他仲係工程學院統一收
新拆不嬲收分低，仲要ee 同 eeen不嬲少人揀，創新低真係唔難

咁咪合理

兩個marker都比u
你真係唔覺得自己寫既野有問題？

利申我卷三做完鈴聽冇做 4415=3

我appeal完作文上返1但係都係2
證明係marker問題

勁

得啦收皮啦

乜拎1同拎u有好大分別？
而且你appeal左都係2，咁點會怪個marker
考衰左咪認

變咗狙擊
巴打有冇買卷睇返

唔想諗返之前
溫定考下年算

如果係我 會睇吓自己衰咩
你離哂題咩?

正正常常其實冇乜野, 但上莊grad左返工果時以為自己好勁好威果D自大友好難頂